謝安琪班FANS話KAY因為演唱會先唔表態住 咁而家表左態未?

算啦
而家邊個咁得閒關心隻過街老鼠

呢條粉人不嬲假架啦

被謝張繼聽個細佬洗左腦

收到風
好快會出嚟撐警 撐叔仔